[分化成功] TVB 已經抽走咗噚晚段新聞新聞

補充，之前TVB 請咗民建聯嘅人，袁志偉係玩緊政治，唔係報緊新聞。

TVB 真係好識玩

推

係咪P牌仔唔會有人理

推啊